一個地盤仔有野講 文宣入一入黎

pish

文宣組

推呀

推

求推

推 好有point

有用，幫你推

職工真漢子

幫推！

Push

地盤車開工嘢俾狗逗都唔怕

地盤大哥

幫你推下

我冇嘢講

文宣

推下

無地盤係因為中美貿易
香港又加隻腳入去做磨心
一國兩制前景不明
大陸人同外資都唔敢投資要地
所以要長有工開
就要出來遊行保着一國兩制
穆迪都話遊行好呀

（尻up大尻佢哋）

71有師傅帶架餐既話
果幾道垃圾玻璃門同鐵閘十五分鐘就上左車去緊回收場

我無野講

有料 推

好提議

推番正經post

做埋工聯會果份！connect藍領

師兄?
依家乜野地盤伙食長期俾班黑底霸撚住哂
貴難食但又唔俾出去食 警察又唔撚做野
我覺得文宣組可以借依件事發大黎做

有用，推！

係真
我老豆佢做地盆大粒佬
佢淺藍 最緊張有冇工開
成日話啲議員阻住佢地開工
但佢後生個時都撐呢啲民主運動的

明！

我冇嘢講

呢個時侯推post好難

師傅還好, 好多垃圾地盤老雜大媽叫人千8去撐警

地盤大隻佬

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

職安

push

Pish

幫推

呼叫文宣組

推推

可以由大灣區既心工入手

再加埋引入外勞黎著手

Pushhhhh

為職安真漢子推

人工先岩

幫推
記得5年前有好多地盤友幫手

呢個方向正確
pish

我個地盤, 612 後嗰幾日.
有幾條友喺道唱sing hallelujah to the lord

點解加密

核彈

發夢見到好細project 都有外勞，唔止機場個班，應該要俾d老師傅知

推推推推推推推推推

推比文宣巴打睇

我冇野講

diu大陸人起樓實豆腐渣
推爆佢

呢個要推

M+

PUSH

推！

呢個底

文宣組 推

push push

地盤佬好撚好揪

警犬暴動 => 加速中港融合, 外商撤資 => 股市跌 => 經濟差
和平示威 => 良好營商環境 => 股市升 => 經濟好

無錯
由其係勞動職業 到時大量內地勞工輸入香港
等佢地切身感受咁就吸納左多D人支持

有point

nice, push

放Moody's 上枱係好事

以為做過打拆盤 D南亞仔3鎚打爆啦

推一野

切入點靚
關乎切身利益
而且地盤佬夠大隻護住我地
文宣組
靠你地出長輩圖啦

發夢聽人講
有人話
唔止地盤
第時全港好似澳門咁引入勞工
人人薪金下調
一個月幾千蚊人工
仲要供二十年樓
人人負資產

up

95年好似屬豬？

其實地盤好多實用野

有地盤叔叔幫手真係一大援軍

一旦

好主意

一直發生緊，大陸人$800日打炮都做，on9

就算點衰都唔會200$日啦下話
樓主講野誇到無人信
地盤佬不嬲都政治冷感 見到人出黎仲屌返你轉頭
要改變佢地取向已經夠難 仲旨望佢地出黎幫你拖？
你真係諗下好啦 仲有佢地係返日工既 每日返完工仲會出黎幫你手 你真係諗下好啦

地盤佬真係重要戰力

推爆佢

加油

推 地盤佬角度

Good point, push!

推 讓大家了解不同職業 不同年齡階層的人

你唔係做呢行唔了解每日翻到(架部) 就係討論國家大事

嗯

到底地盤佬同凡人既力量有幾大差距？

「集思廣益」如何十八區遍地開花

差佬有對人武器，但無對機甲武器

推~
地盤佬攻擊+10 防守+10 攻城+10 魔防+10

我無嘢講

推推推推推

推 人工哩個論點係堅既

推！

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

香港無工會 罷工無糧出

文宣please!!

文宣組可以用高銀撻定111億啟德地皮

話送中搞到大陸資金都撤走

第時無資金買地就無工開

推 地盤佬個個都係老實人
賺既錢有血有汗
有事一定企係道理個邊
唔好錯覺以為佢地係唔講道理
講起道理 黑狗都要企埋一邊
我撐地盤佬

posh

高質

認真post要用力推

真漢子

多謝你

加上而加大陸失業潮 200一工人大把啦 唔誇既400 400我都屌老母 我本來2000幾你比400我？

有地盤佬幫手人人都夠膽企前少少
前線勇武派好多都好薄，好易扑到骨折

其實你講得冇錯 其實你望好多同行好多都大陸人黎

遲少少真係冇人平價輸入外勞你有1000一工都偷笑

1000一工咁辛苦點做 開足26日得兩萬六 講同經驗警犬都高一大段

講野好撚過d毅進狗

推

有point

香港係大陸集資嘅主要渠道 八成投入大陸嘅資金都經香港
因為鬼佬只係信香港嘅法律

香港變大陸香港唔會死 不過唔再值今日香港嘅生活水準
即係
樓價會跌 如果冇樓的話就係好事 有樓就喊都無謂
人工會跌 尤其地盤

最反中亂港嘅 係班想香港變大陸嘅契弟

我無野講！！！

拎住張綠卡 袋住一套裝備 什至車住一車裝備都係十分之合理架

地盤佬全面進場

推
話再遲d所有工程都俾曬中資，香港工人連工都冇埋會唔會仲可信d?

推啊
We connect要connect社會各界

我屋企人都係做地盤，之前屌啲人拉布搞到無工程，屋企無錢，咁樣變左藍絲，要我好落力講啲真實資訊先轉淺黃

勇武派新力軍

唔推唔得 地盤佬 我撐

好似見到工聯會影子感動

廣東省地盤好似有4，5舊一日喎

推推推

輕推

你條仆街黃屍咪嚇撚人啦！
公司點會簽内地人落嚟吖
工作證都唔啱駛啦

唔好兇我我要見律師我冇嘢講

推，以前做過地盤

我2000幾一日喎 你比5舊我 我仲屌死你

冚家剷泥葬黑警

「條例過左 香港加快變大陸 人工同大陸睇齊，意味著1000幾一日變200幾一日 」
呢句真！之前玩抖音search親香港，一定會有d地盤工人既片，然後有講明日薪1xxx~2xxx咁
勁撚多內地人見到都發癲咁問點過黎香港"搬磚" (做工人)
真心呢件事唔係無可能 (最簡單大灣區基建已經無香港工人份)

同意

推 屌你老母 兒登仔玩左成晚膠
正經post冇人理

身邊咁岩有幾個紮鐵 講北話 你覺得？

地盤掃地都高過呢個價啦

[member]我無野講[/member]

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

再推

希望文宣進場

Good point 👍

pissssh

得罪少少講，成功嘅社運好多時草根階層同學生係主力

推 地盤佬面前,黑狗玩泥沙

推，有職安真漢子幫手有如多左批精兵

推
覺得堅係有用

做咩叫小弟國安局

需要工程佬

推
係真係有依個可能

犬隻要撚市民根本唔洗理由，求其話你個耳筒係偷返黎嘅都得

普遍香港都係1K-1.4K 一工 何來有2千咁多
btw 雖則咁樣佢地有怨言都好 但佢地都唔會逼到出黎囉
呢樣野完全同佢地既性格相反

始終太斯文

重記得雨傘有地盤佬幫手

有好多師傅 大工 都係2000頭到
如果炒黎做 2000幾3000係好正常
雖然而加係咁減人工

我願望係黑警死全家

醫生要求咁高嘅職業佢地都想辦法改註冊制度換內地血啦
工作證哩D修一修例就完，而且壓力一定比改註冊制度少N倍

推返上去

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

嚟啦文宣組

勁
好有可能做下野

重要資訊推返上去

應該將之前大灣區規劃文件加入去，有憑證！
送中係法律 融合第一波，連登知，出面好少人講！！
政府從來唔認。
大灣融合同全球化一卵樣，生意佬發，低下層仆硬街。
地盤大佬睇開報紙，一點就明。
文宣大哥幫幫手

好idea 要推

推有用post

Show 比地盤工睇
問佢地有冇留意已經好多大陸發展商
當然佢地會有方法搵佢地嘅內地人去做工程

推下正經野

屌佢啦
國安局都想反，想要打靶嗎

地盤師傅好多深藍
總之班狗打你係岩
你地衝完走去外國就笑9你地無膽
好難搞

推走啲膠po

推到文宣組睇到

我冇嘢講

呢樣真
好多地盤佬最關心係有無工開
其他野唔好燒到佢地就得
一燒到佢地就唔同你客氣

請大陸做豆腐渣佢地就識，D僱主冇咁蠢，香港人有要求的，又有監察，邊有咁易過骨！你睇沙中同人工島俾人鬧到反艇兼揭咗出嚟就知啦

我諗可以搵下支那嘅工人薪酬做sources

去地盤宣傳？

推爆

部份認同
先認我cheap之前買過大陸家私
啲師父真係大陸跟車過來香港做組裝，一單500
一日行幾轉就2000-3000
一個月來到十日就兩萬
對比佢地人工真係高好多
你睇下如果通過佢地一定仆住過來做，就算day trip 都無問題
更甚都一車車旅遊巴入來都應該低過請香港人成本

推返上嚟

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

人老左最驚無飯開，可能係心態變左
班中產好多討厭政治個堆都覺得阻人搵食，阻香港經濟既都係衰人

最慘呢堆人覺得惡法帶黎既經濟損失會少過抗爭者帶黎既經濟影響

講到口臭都講唔聽

留名先

去地盤咁又會比人趕走 咁可以諗下佢地翻工放工既路徑 中午食飯時間大快活大家樂個啲快餐

一部磨機已經搞掂

如果特別提埋兩地建築工人人工差距就仲好

umm..如果招攬到佢地就好

推 多謝巴打

多謝地盤哥哥！
🎂

「正直咁岩而加減緊人工 真係會以為將會同大陸睇齊」

唔係以為，係真係會囉，引入外勞唔係第一日講架啦，議會冇制衡力你估你班香港地盤佬仲有工開咩？

大陸工人就算即日來回都一定低人工過你好多。你估新界東北發展會請你香港人定大陸人？

師兄做邊行 咁快2000up

加油呀pish!!

推 請文宣組全面進場

攻城兵終於出現

利申：科豆仔 呢排都係到ff班師傅夢遊係前線既威力係幾咁巨大

想屌鳩d深藍廢佬泥水釘板佬好耐

而加文宣最重要係第一手宣傳 之後翻到地盤自然會互傳講講下就發覺真係唔對路 一直減人工又盛 又多左大陸勞工 又

地盤intern
推

推
又有新突破

話無可能嘅，自己上網查下港珠澳人工島，勞工處直接開綠燈搞輸入外勞。

Pushh

推番有用post
香港人要團結

釘下野咁

岩岩想咁講

我覺得由送中推到中港融合再推到啲大陸人可以亂咁黎香港開工其實扯得太遠

佢地一問logic就好難解釋

直接用石禮謙撻訂唔要地仲直接，地都冇人要，邊有人起樓咩

同埋好多地盤叔叔係專判啲細型生意黎做，啲鬼佬走哂有錢人又走哂，邊個搵佢地裝修豪宅/寫字樓

利申：老豆都係地盤佬，反共產黨，雖然支持學生但係有工開一定係first priority，佢話佢啲工人都支持後生仔，爭取屬於香港人嘅野，有去和理非遊行，但係唔好搞到佢冇工開

用力一推

哩個好

坦白講
好多地盆工友真係手停口停
明知好多過野左 佢地生計可能會有問題
但對好多地盆工友黎講頭家就係一切咁滯
如果有手足諗到有方法說服到佢地就好

我無嘢講！

推

我冇嘢講

係唔係真係引入外勞，係唔係真係會減薪先? 長輩圖唔好亂發，要諗下對像係邊個，唔好下下當人弱智，無理據鳩up只會引人反感

分析得幾好，支持

好post強推

無錯
講錢最實際
冇錢點開飯
係窮呀 屌你個西

求文宣

啲熟食中心同茶記都有唔少地盤佬食飯，食飯多數1130-1300
千祈唔好去地盤宣傳，未行入去你老母已經被無數人問候

有用POST推

Book mark聽日整圖

如果不張 工人的未來就好

有

地盤兄弟肯幫拖我地等於有成隊lv.99精英神裝部隊

職工真漢子
推

we connect

推返正常Post上嚟

上網查關鍵字 港珠澳 人工島 外勞
會發現一早已經發生緊，而且政府仲吹緊有輸入外勞必要既風向

真係要pish

巴打有料
推！

長文支持

星期日沙田遊行可唔可以推遲?依家肯定好多人好憤怒想搞次反畜牲大遊行

【突發】市民自發 光復上水（7.13）

（向南亞出發）南亞文宣方向

[文宣終極升級] 推香港問題成英國首要政策！英國理所當然守護大英尊嚴嘅最後防線—香港！

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

（急求）７７義士被控襲警求片！

721, 728將軍澳遊行搞手聲明

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

［重要］區議會選舉招募各路人馬

請推翻呢d po上黎先

Thx ching

推到文宣組睇到

職安真漢子

希望文宣明白我咩意思

無野講啦

推！！！！！i love 地盤大哥！！！！

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選。

係愛香港啊 屌你個閪！

方向我大致比左 靠大家推
係時候訓教 聽日翻工揼下7婆過下手引

有師傅幫手個幾塊爛鬼玻璃唔洗搞足成日

推
引入外勞佢地直接受影響

推阿
有埋地盤佬幫真係如虎添翼

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST / 其他重要既POST喇
請推翻呢d post!!!

（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

硬硬地推

Pishhh

唔係嚇，事實嚟

有用post就應該推

俾啲戇鳩post阻住曬呢啲認真post，幫推

呢個一定要推

hphp

樓主知唔知貨車佬同的士佬又可以點拉攏？佢哋架車都好有用。

推推推推推推推推推推

我冇嘢講但係要推

點解要出黎遊行？
係貪玩定太得閒啊？

係就黎無工開啊屌你老母！

真漢子！

支持

push
Connect地盤佬

做實事既要支持

好似幾有意思

其實請中國工人1d都唔撚出奇
早幾年工程有玩過一次

澳門個邊就一路玩緊
同判頭落標個陣講明幾多成可以請大陸人
不知幾和味

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級

［仲差17區！］714沙田區遊行

(分析）唔可以圍TVB

借位一推

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!

地盤佬徒手攻擊力有9

地盤佬應該真係好憎班狗
地盤佬無帶證叫黑工，警察無帶證叫____

pushhhhhh

地盤佬戰鬥力極高
拉攏班中年會好正

推 有用post

其實香港仲有好多日薪工
支支一落來頂爛市，佢地食到最應

推
we connect

推 要一批好隊友

G chi

人總欠一個真方向。比佢哋啦

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

快d connect埋地盤佬

[請置頂] 遇上警察搜查宿舍／屋企6問6答 video版

推到有人整

推一推

push
逃犯條例修訂,政府目標係大灣區共榮圈,法律人權人工同大陸睇齊
論粵港澳大灣區建設的法律基礎

統戰地盤佬

冇野好講

呢d POST要推上去

我無野講

呢個驚嚇

岩

可以研究

地盤之猛鳩

推！！

有好多圖喇
大家記住airdrop

推呀！推過啲垃圾post

傻啦，地盤界自己望下澳門啲盤幾多黑工啦，一有黑工，將會有好多意外會無保障。至多賠錢加包醫你。
無論你咩立場都好，大陸係咪有意令香港搞到同大陸普通城市一樣，大家心照啦。大陸咩野最平？勞力，你賤得過佢地肯為個1,200蚊日砌十一二個鐘仲要感恩咁既心，大陸南方人叫有慣錢，北方四川湖南個一班一係做賊一係咪做咕喱囉，落黎大灣區搵食都咪話唔過癮，更可以舒緩大陸工廠好多收皮所衍生岀黎既勞動人口。
到時比著你搵到2000日工，佢地收1000日你都企撚左係到。

新方向！thanks 巴打

推撚爆

啱啦，抗黑工，保就業

一齊幫手推，推過上面啲垃圾post

可。

🙈

地盤佬人數眾多

文宣真係好忙 宣傳遊行集會要做 搞黑警要做 女權嗰面要搞 呢面都要搞 國際壓力又要搞
想幫你地手 可惜我唔識整圖
有咩我可以做到我一定做 兄弟爬山有需要幫手請開聲

「議會失效，黑工橫行，
保住就業，雙真普選」

人係自私既 要燒到自己果撻先醒覺😌

幫手推，推過上面啲垃圾post

正經po

推啊
connect地盤佬！！

地盤佬真係上路嘅材料
又坦又輸出
要推

仲要啲呀叔好撚夠火 又夠薑
啲狗欺善怕惡

推！！！！本身我呀媽都好藍同紅底 佢係識唱毛澤東歌果d黎 但我大陸呀姨試過無啦啦比公安用d莫須有罪名拉咗坐監 之後唔知洗左幾多錢比班仆街公安先出到返黎 我即刻同佢用呢件事黎解釋 送中後果有幾嚴重 佢即刻明哂！！！同d長輩講係要講一d設身處地/ 點樣損害到佢哋自身利益既問題佢地先會明 其實紅底長輩好多都知大陸法治（中共）有幾黑暗 你要不斷潛移默化佢哋！！！文宣組

整左堆字

急!!!尋犬!!!仲有地盤佬入一入黎

Pushhhh
好有用呀多謝你

所以咪話，高官話 前線好專業
心諗 學生黎架咋，學校冇教。如果係專業就唔會半日先破到玻璃啦

深藍地盤佬無工開只黃打抗爭者，叫你咪搞事
點會幫你地
利申老豆只係識只接收不分析深藍

浮面呀!!! 唔好俾膠post整沉

推 ，如果真有d 地盤大佬助陣 保護班學生或絲打，班狗仲夠膽混入扮我哋，夠膽打人？ 唔洗指意走得甩！

推 樓主整咗個核彈出黎

作為一個地盤工
有個鑽旁身 係好合理亦都好合邏輯

你有無做過地盤嫁，

成班開工都係乜乜柒柒同鄉會
判頭拉成班福建佬做泥水又係果啲福建同鄉會，啲商會同地產商就比著數，比工班工人開

平時啲咩撐警，撐政府最撚狼打鳩人咪就係班地盤佬囉

仲話招人

地盤佬好多深藍
淨返少少黃嘅都好少出嚟 自己諗啦

呢啲post真係要推

去地盤宣傳?

真 返工廢事講政治
一開聲比人圍屌

有見地

堅有point
幫推

airdrop 長輩圖好辦法

人工打個一折 餓死老婆瘟臭屋

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

我無嘢講

推！

文宣做野

地盤佬應該係警犬以外最好打嘅團體

我冇野講 推

幾歲出嚟做，咁快師傅級
利申想入行

周街失業→樓價暴跌→無人起樓→人工暴跌

push呢個

我無野講，職安真漢子

科學園？

冇可能變200$ 傻既都知啦

前線歡迎地盤佬

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

身邊啲同事個個都藍，聽到佢地又話收錢又物又盛，又時真係好憤怒

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔簽文件 唔好凶我 我投訴你 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推 師兄好波

做緊中字頭大判
基本上後生個批 20-3x歲
Engine / project e / ae / ge 全部都係黃
如果我地呢班engine做到d咩即管出聲

要多啲呢一種例證
因為真係要話比佢地知政策對佢地既影響
佢地會係最勇武果班 我諗一般差佬都唔會夠佢地黎

本身地盤佬好多就係大陸佬

職安真漢子

話說有日發夢同另外兩個廢青搬緊舊好重的野，有個叔叔(佢打扮同膚色似做地盤)見到我地就笑一笑話”一個人拎到啦！”
之後就一手搶左上前好charm

好方向呢巴打

真心忍唔住笑左(點解d字有畫面既？

正經po pishhhh

我無野講

文宣要打破同溫層，要從人地關注嘅野入手

有地盤大佬係度既話，
原第一排可以去第二排了

快啲印出黎係地盤門口派
我可以幫印

又幾有道理

我無野講

好文當推

真呀

內地引入低價勞工😈

好文要推

推!

呢啲咪有腦囉屌
兒登仔真係on99又無腦 玩鳩自己友
人地話乜就乜

推
我冇野講

good idea

Pish!

快d 整長輩圖，我即刻send 地盤gp

雖然吹大咗

但我buy

要作得好d同諗方法要佢地信

關係到自身利益就會企出嚟
需要的係提供望遠鏡可以望遠啲

中Point 推

我無野講~

一定無做過

裝修忙到仆街 邊關事

如果無工開就係門野廢姐 係到賴

好想睇水泥車漏水泥

而加我夠多野做 講緊之後

地盤會衰退就不嬲既事 廢非拆過又起
但裝修有周期 周邊大過地盤
好多所謂師傅成日嗌無工開
廢非真係好靜 如果唔係都諗唔到會無工開

我講緊係 有人平過你 唔要你 你人工太高啦 我請五個人等於你一個 你制唔制？

文宣組！！！

唔駛講明由到2000跌到200
直接講 師傅價 大工價跌成 雜工價，用雜工價 請 外勞 做師傅大工既工作
D地盤師傅就會明

真係搵鬼做

你同地盤佬講香港入咗大灣區後, D工程俾晒大陸公司同大陸工人做, 就好係新加坡D地盤咁引入泰國馬拉外勞, 到時大家出糧都係一視同仁收大陸價, 你問佢仲大唔大灣區?

文宣入黎

10月先復會, 又點影響開工?

已聯絡文宣跟進

我無嘢講 要推

我無嘢講我唔解鎖我要飲水我要見律師我要去驗傷

加油 WE CONNECT 推

屌你咁樣講仲得了嘅，推爆你個post

有得諗wor!! 文宣!!!

樓主，想問貼Poster係地盤外得唔得呢？

唔得 對面馬路啦

okok

林鄭推緊大灣區
人工當然會漸漸睇齊啦！

不能否認係另一條戰線，而且用黎對抗班狗既工具幾乎係地盤就執到，簡直係大型倉庫，身為地盤佬有安全帽口罩架生係好合乎邏輯既
但係我尋晚見到你個po，然後今日實測之後，唔好FF佢地真係有好多人會出黎幫手 （你可以話我失敗主義，但係我堅今日測試完黎，唔係女應該俾人鬧到爆）下面係俾佢地話完之後整理出黎既point

首先，立法會批唔批錢呢，實際只係影響部分人（禮義廉話21%，實際有冇咁多呢？），因為政府項目已經完得7788，好多扎鐵釘板佬已經轉返出黎做私人盤，立法會唔批錢對佢有咩影響？再者，真係冇工開既係少數，佢地既圈子好細，呢個盤停咗工，咪call下其他盤要唔要人囉，冇工開既，要好冇朋友先會冇工開，又或者係手工差冇人要
其次，佢地係驚人工被拉低，但係炒散既影響最大，大部分工人都係一個介紹一個甚至係親戚，幾乎同三哥啲姐姐一樣，我地都係同鄉喎，係唔係真係拉低好多呢？好多人都覺得唔係，再者，家陣其實唔少工人都係大陸人，會唔會影響好多？佢地都覺得唔係。同埋，如果係判頭，其實仲happy，佢俾既人工再少咗，自己賺多咗
第三，就算佢地知道影響佢地既生計，但係佢地大部分都唔會走出黎幫拖，因為佢地係日薪，唔開工就冇錢，大地盤可能冇，但係經常夢見細地盤星期日紅日都有人做野，所以就算佢地本身係支持，就算多數係星期日出動，只要有工開，佢地都唔會出黎
第四，好多地主都係親政府，就算唔親都唔會反，因為政府亂，佢啲身家就插水，金主唔撐，做野既都唔敢明撐，唔係冇下單job，所以就算係支持，最後會唔會走出黎呢，都係個問題
第五，家陣勞記好緊張咩專工專責之類，冇中工大工牌，基本只可以係地盤做老雜，而做得中工大工既，等過多幾年啲大陸人攞到牌，佢地都退休啦，點會care班人家陣同佢搶，因為冇牌係冇say既，不過呢樣野可以sell俾班後生地盤佬既，因為班大陸落黎搶既係佢地個飯碗，師傅級別根本冇影響

就算當佢地話「班細既都未經歷過，講到似層層咁，反咩吖！」然後我同佢地講「咁唔通要班細路經歷過文革先去反抗咩？」
結果我都係被KO，仲要係佢地「我唔同啲o靚妹計較」、「年輕人太年輕」既眼神下敗走……

不過有一個重點係就算班地盤佬唔支持都好，有一樣野係支持既，就係反對警察既行動
佢地唯一共通點係，唔認同612同77清場既行動，佢地雖然唔搞政治又唔撐班細路咁樣對抗政府，但係地盤佬普遍都係有同情心既，唔好睇佢地粗粗魯魯，對細路同女仔係特別好，佢地都睇唔過眼班狗咁樣對啲細路同女人，如果想同佢地開個頭有計傾既，講衰班狗會容易啲打開話題，因為佢地好多本身已經唔妥班狗

Sor，講到1999，只係想搵另一角度研究下呢條線點行，先唔好話我係P牌住，幫手研究下其他地盤佬既睇法，睇下可以點拉埋佢地過黎，我日日聽佢地咁講，我都唔知點駁佢地好

利申：做緊私人樓細地盤

樓主，小弟有個問題想睇下建造業內人士嘅睇法：

單單大白象都只係得好少錢係落到工人袋，仲要俾人拖糧乜乜乜，佢地點睇？

推比大家睇下

土

推
有無人做緊？

繼續推

Share!!!

返工寫下大字 揾下同伴

唔好意思，想阻你小小位po實用工具

[幫手傳出去]重開: 香港聲援 行動資訊懶人包

地盤佬
connect

禁運頭盔喎

【突發】黃頭盔黃雨傘黑T恤禁集運到港 內地海關警告「後果無比嚴重」

推，但我覺得地盤好多on9藍絲，老個堆。

利申：裝修佬

助推

輕輕一推

大力一推

多謝工程巴打教路

幫手推

試著說 「監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱」，不要說「智能燈柱」

60,000都唔夠, 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 要求永不落實「社會信用評分系統」
7. 要求移除全港監控燈柱(多功能智慧燈柱)

我有理由懷疑你唔係一個普通既地盤仔

60,000都唔夠, 刻不容緩！記得要email認證 [/red]
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

幫手推呀你老味

60,000都唔夠, 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

要同佢地講 香港人工比周邊地區高好多
深圳果d都係得幾千蚊個月
政府繼續推大灣區既話
香港人既人工會俾人拉低好多
用呢d民生野整長輩圖

60,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

留名

65,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

-------------------------------------
課金單位係英鎊
【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

推
唔該文宣組

課金單位係英鎊
【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

-------------------------------------
65,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

日出康城5點半有大量地盤佬收工

好post 要推

Bump

地盤佬個個黑黑實實 有義氣 「注重安全」

如果有地盤師傅既加入真係勝算高好多
Winter on fire 有一幕係成架泥頭車撞去驚察條防線到
更加唔好講電鋸，電鑽，士巴拿全面進場

幾時都話職安真漢子最有情有義

一招引入外勞，都已經GG

幫手推下 等文宣巴打出現

對比下外國工人，香港工人同埋大陸工人的人工?

文宣組啊！

依家地盤多左幾多岩岩落黎香港既地盤雜工
唔係話怪佢地,其實落黎香港做地盤個班都好慘,做既野又辛苦,又比人抽水

有料

推下先

無人理

都唔係 我架部有啲老野都幾憎中共

真係會屌鬼 一個講唔信 但周邊人都流傳就不得了

西九文化區 收65點半都已經有人收

有道理

又話唔係想像中咁蠢，又要吹變200一日

想點

75,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

-------------------------------------
課金單位係英鎊
【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

p

借位推推
【行動POST】聽日(7.14)去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

留名跟進

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。

隔左幾日都無文宣

自推

其實唔一定關建築界 運輸 飲食 投放更多資訊比市民知 香港變大陸會變成點 人工 飲食 安全 對佢地黎講係息息相關 要長期不停宣揚 令到更多普通市民唔想變到大陸咁 反共力量會更強

推呀！

黎啦喂

pi

講就容易做就難 我都係地盤佬。但身邊做野果班全球都話我出去係暴徒 一路話你唔攪事咪無事 只有真係燒到埋身班友先真係驚

你講幾多野，都唔夠一個判頭走去講："開工啦" 咁有效．

推啊diu